想學鼓嘅就入黎喇

課程因應學生興趣、程度等調節，亦會教授不同STYLE的打法(如ROCK,METAL,JAZZ等)
同時亦會教授基本樂理、編鼓、寫譜等知識。
備有大量流行鼓譜
師生一人一鼓，增加互動
$800 4 堂(每堂一小時)
觀塘上課
有興趣嘅巴打可以加TELEGRAM :Nanson00

歡迎查詢

推

教到我打呢段solo嗎

想學，但有無埋租鼓練，幾錢

演技贏曬啦，打2段groove 1個fill都冇就暈左了

上面有講 當然有得租喇